昔日口賤咬嘴唇搞到黑色一躂

如題
小弟以前成日口賤走去咬嘴唇
之後改左 但係咬果個位過左幾年都仲係紫黑色一躂咁樣
想問下各位巴絲打有冇咩方法可以去左躂色佢

連登熱門做乜撚嘢？

下世小心d